#延續自爆 爆自己成日會搭既巴士

爆樓下唔夠specifc，梗係爆自己會搭果D

我先
265M 269D 269C 702

91 91m 214
minibus 11 11m

2, 2A, 2X, 77, 99, 102, 720

271

漏咗969

74x

8P 788 789

放工271,基本上放假都淨係去271沿線玩

5c 3b 116 2f 3c 3D

258d 91m

1A 10 21 203e 95 9 6d

70k 261

淨係可以搭92

238X

巴打新蒲崗返工? 住寶林?

科大撚？

87k 87d

樓主係住天水圍既科大撚?

留名

Shitty

970x

N368

99，$4.1去到烏溪沙站好抵坐

A33 E33 R8

柴灣架85終極抵坐
3.7柴灣上埋寶馬山

83k 86 281a 82x

269B特別線

E22P

61X

E21
287x
286x
270b
279x

978

返工就788, 風雨不改

返工89C, 豐乳不改

273a 276p 276

680 680x

106A
116
682
85x
277x
27

271 72x 74x

98a 93k 95m

690

215X 14X 15X 11X

249M

969 969P 969A 265B K73

Same

261 70k

不過我搭967 多

屌你一樣

東區撚

UST?

118,8p,85,788

720 2X

273b

99 792M

weekend返part time慣性搭969
967大會堂先有得落

清河

83K 287X

694

小西灣

2f 3c 7b

58x 58m 258d

52x 58m 52x

71 91 171

52x 962b

黃金海岸？

35A

巴士線就好多但會搭嘅只會係E21

601p 641

70 71 91 90B 72 37B 970X

102, 106, 110

東涌？

慈雲山

273A 278X 47X 263 279X

8x 82 118

住彩虹same here

S64C

70K, 108, 25A

上水人？

巴打好熟路喎

唔係

南區巴打

藍田?

巴打你住紅磡定去紅磡返工返學

2f 3c 58x 258d

67X

82 118

118
紅隧狗

良景

17

87D 680X 905

住彩紅/慈雲山

68x

44m
41m

91m

58X 2F

91M, 792M
日日排到燥

出街8p, 118多

ching東區人？

8 82 118 780 8p 788

小西灣？

603 601
歡迎巴絲狙擊我

彩雲巴打？🤔

116，3d ，5

77 91m 792m

仔細d估係西灣河人？

80

置樂 ?

59M 59X 259D 17 18

南區人

95
一時98C

廣源撚

豪景花園？

石籬石蔭安蔭jj

970 970x 23 40m

科大至銀線灣一帶

6D

住屯門，返滴滴尼

A41p

38 42c 91 91m 290 290a

以前：91m 91p 269c 967
宜家：k76

上水撚？

17 95

68F 268P

260x 61m 52x 962B

28小巴
應該無乜人知

41 45 e21a 2 112 970 970x

215x 13m 98a 93k

E42

K66

12a

21

673
依條線簡直係恩物

Same as you

71A 71B 271 9 95 75x 74x 276A

粉嶺人港島翻工

260x

101 14x 215x 28

8p 118

a43

青衣？

5x

巴打住寶琳 ？

792M、296C

69p 69m

85 85b 281b

59x 59m 506 259D

42

JC1 JC2

好遠喎巴打

61m 52x 962b 259d 258d

60X 59x

968

元朗返銅鑼灣

80X 83X 89C 89D 89X

上水

早繁 72
其餘時間 70
月尾加埋 78

273A 278X 279X

呢個自爆味最濃

290A

87k 87d 86k 40x

每日都47x

屯門科大撚 仲要係良景田景建生果邊

8X, 19

58x 58m 58p

慈山jj

277x

唔係講笑
我平時四圍走
968 268x 68x B1
最唔想搭係B1

258d

58X

113 905 5b 10

一撚樣

41m
44
屋企樓下總站

B1大量水貨狗
以前做過B1維記

same

80
286x
283
46p
46x
歡迎相認

16 216m

270A, 270

我上水番灣仔 想死

狗巴2X 2A 6D 總站搭到總站咁滯
收工搭開40

+1

23 26 10

83k 89d

美田友返荃灣？

一撚樣+1

23, 23m, 26m

6

109

38

118

39A, 39M..... 39X

61x 259d 258d+
61m 52x 53

37

115 101 111

43x

970，970x，32，32m，36

LU撚？

277e

40p 呢條線好窄#

23 26 297 215x

碼頭

1A 1B 2 3 5

91S 應該冇巴絲會搭掛

見到咪say 個hi 囉

知道都搵唔到

14b 2A 671 28 小巴瘋狂102

38c 42c 31m 35a 36b 8a 212.30x

47x

粉嶺元朗

67m

265m k76 k73 268x

唔會咁啱同一班車既

A12 18p

2a 77,99 2x 720

258D 62X返工放工

見到咪撚hi我，我毒撚黎 會驚架

215P, 14X
真自爆

671 592 601 641 619

960 112 116

25A 27 85

隔黎隊等車等到天荒地老既108 表示 118啲班次真係好密 次次都得個望字

大埔友

34同43 走咗架車恭喜你再等20分鐘或以上

住上水喺樹仁讀？

青衣邨

249m 88D

85 80M 81

4 4x 42 43M

12a, 6c

268c 68x k73 k66

52X
962B

天水圍巴打？
Btw 搭開E34a

我架215P走左要等24個鐘

249x 1815青衣開個班

嗱我果度冇61M 234A/B

798 98A E22 7 2F 2B 3C 103 970 970X

2X

58m x
258d
66m x
260x
61x
960
etc

寶林住 中西區返工？

34m
234x
290/290A
91M 91

2A, 1A, 16, 13D

41 47x 281b 81c

276P 276 276A 273A 273B

搭成粒鐘都黎

8P 82 118P

85 88k 80k 283 46x

279x249m279x249m279x42a279x249m不停loop

290 290A 91(M) 792M
間唔時會搭下40 214 68A
其實就多到九巴app個我的最愛放唔哂全部車

科大撚

空中巴士

屯門住既迪士尼jj

豪景花園

係

2
2A
2X
30X

48x 40x 235 235m

真自爆 37,37m,38,47x

87d 681 286m 89d

780 8 118

8p 8x 19 82 85 118 788 789
91m 92 792m

紅隧狗朝早等車真係好痴線，條隊長過火車

廣源

比較少搭巴士
最多搭係九巴2X，27

會唔會係葵涌邨

251
650
660
棕6

43 44m 42c

朋友

28, 213x

東區之友

38 14

251A 251B 54 64k
68x 69x 265b 265m 30x 6F 269B
N269
N969
968 969 930

2F 3C 5 5C 6D 10 11 11C 17 42C 74X 75X 91 91M 92 96R 111 113 116 203E 214 671 E22 E22A A320 A330

每架一年都最少搭3,4次
IP都唔洗check

17 85x

天水圍朋友😏
而我成日搭269B

屯門撚

6x 6 973 260

我加多個69M

特別線定常規

返工火車
收工N182 N170

66x

A29

翠屏

11x 215x 求估地點

n21

11K 108 N171 N118

科大友

LVE🤘🤘

41a

養牛地方既過海巴士之中
最中意答960

30x
39m
39a

一樣

118 788 789

47x 48x

我都係

982x 每日都係日一個時間撞到同一個女仔

4, 5B, 30X, 40, 40, 101, 113, 116, 290, N121

982x 每日都係日一個時間撞到同一個女仔
之後有時要轉23B

一係就先火車之後地鐵之後搭
40 23 23b 13 12M

118 N118 N8P N171
仲有01同04

rich

E33

返工就272s
放工就E22A/798

平時就296C 296A 290/290A

沙田↔羅便臣道？

2 2A 2x 82 85 8x 19 118

沙田定葵盛

K76 265B 265M

天北撚

59x 59m
506

屯門友

144

74X

118P 118 8P 788 789 8X 19

273,273a,26,27,29m ,277x,23m

296A

682
8x 8p 118
番學出街呢四條線搞掂晒
有時心血來潮會搭小巴轉地鐵咁出

38 42c 235 31 235m 35a 60m 66m

21 26 27 3m

74k

287x

我住Wetland Park

268c

215x / 16 / 603
有無鄰居想相認

104 680 681p

243m 249m

藍田撚

狗巴 38, 40, 42c, 214, 290

40 290 3d 116

直線自爆 93A 93K 98A 98C 98D

大窩口

796X

14D

TKO JJ?

天澤阿

969p 969 967 269d 269m 69x

KMB 41A 44M

98c 98a 93k

61m k51 k52 k53 962x

277X
278x
270a

60x而家就搭緊..

215x

Tko? Smp? Po tat? 相認

翠琳

77k 249m 171 968 269d

呢幾個月暫時坐緊A29 A29P N26 98C 1A

265m 269m 直去總站

249m 香港 70

88R
歡迎狙擊

11B 11X

weekdays 590
weekend就唔定, 592, 590A, 590都會

702

康城

35a 81

118 102 8 E21A

290 290a

106

76k

48x 49x 64k 68a 76k 265m 72x 103 104 904 905 970 973
講完都唔會有人知我住邊

咁快相認

97 96 91 171 98

107 72

798 93k

90，590，590A

11

106 早排成日同個女仔一齊搭
瘋狂對望 但始終唔敢問佢拎電話

69P 249M 265B 269M 279X

102 or 106 or 112 or 116 (116比較多)